香港係世界極少數要同時抵受濕凍同濕熱既地區

濕凍過香港 濕熱過香港既地方大把
但
南少少已經無寒冬
北少少已經無炎夏

香港係極少數要同時面對濕熱濕凍天氣既城市
以real feel計算 香港冬夏天溫差被低估得好緊要

北少少冇炎夏？邊度

有冇聽過三大火爐？ 全部都係支那國境以內 北過我地
熱起上嚟成40幾度

睇來樓主未出過去

按樓主所言，咁呢d地方咪唔凍

但係冬天會落雪 仲有一年落過雨雪 咁你話凍唔凍

內陸少少都超越香港

似乎樓主係真正香港長大的香港人
莫講話走出世界，連支國都未走過